[有圖] 印度代表與支那代表對峙 !

咖喱味既飯

爭住食屎咁

呢隻係日式

支那狗食開屎味既咖喱

如果啲飯團整到似狗咁既樣 就正啦